經理人證實 中超球會天津權健 正對 C.朗拿度 名皇馬洽談轉會事宜

2018年01月18日12:31

迪馬濟奧網站透露天津球隊接觸C.朗拿度

C.朗拿度與皇馬就薪水問題正在僵持階段，意大利轉會專家迪馬濟奧此時曝出驚人消息：有來自天津的球隊正在接觸C.朗拿度。

最近皇馬的成績不佳，圍繞C.朗拿度也有不少場外新聞。其中就包括了C.朗拿度希望得到加薪續約。他認為以自己的地位，理應得到比肩美斯的薪水，並且據稱之前已經得到過皇馬方面的承諾，卻遲遲沒有兌現。
廣告

不過皇馬方面並沒有為C.朗拿度加薪的打算，根據西班牙的民意調查，多數球迷也不認為C.朗拿度現在要求加薪是合適的時機。西班牙媒體甚至稱C.朗拿度威脅皇馬若不能滿足這個要求他就離開球隊，而西媒也為皇馬列出了C.朗拿度離隊之後，可以引進哪些球星來替代他。

在這樣緊張的關係之中，卻有中超球隊加入了近來。根據天空體育資深記者、意大利轉會專家迪馬濟奧個人網站上的消息，有一家天津球會正在試圖拿下C.朗拿度，而這也可能會成為C.朗拿度潛在的下家之一。

歷史第一

加撚到泰維斯咁
日撚日hea踢
之後返士砵亭

C你老母朗拿度咩
人地叫小小羅納爾多

津門第一

學保連奴去中超鍛鍊下再番黎啦

以C朗既性格，佢一定去唔會去中超啦